現在先知seed有首歌係台灣人唱

見到個wiki
都誇張 又MBA 又拍戲
仲要大陸 日本 台灣 香港 都有佢地位

呢首唔差

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

老虎條女都係佢配

徐若瑄都唔識？

徐若瑄嘛
都成十幾年前既野

做個陣讀緊小學🥱

心口兩塊oreo

連登多00後嘛

可能同西川一樣，人工太貴所以早死

我都想呀 😋 做個時岩岩出世
睇高達00